\section{Petits ensembles}\label{Stat-BoKeWTer-Divers}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%      GEBAUDE 4       %%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\subsection{\gebR{}} \label{Stat-BoKeWTer-Geb4}

Cette section présente les quelques vases qui appartiennent au \gebR{} et qui
n'ont pas été publiés par \Seidl\footnote{\cite{Seidl1975}.}. On retrouve
trois bases découvertes dans la pièce 4
(\cref{Lab_Bo71-489,Lab_Bo71-497,Lab_Bo71-496}) et trois vases découverts dans la pièce 3
(\cref{Lab_Bo73-497,Lab_Bo73-495,Lab_Bo73-496}). Les trois bols de la pièce 3
(\cref{Lab_Bo71-350,Lab_Bo71-356a,Lab_Bo71-356b}), très petits, d'environ six
centimètres de diamètre, appartiennent au type ancien des «~bols votifs~ »,
peu profonds et de fabrique fruste. L'apparence de ces formes date du
\xveme{} siècle d'après \Schoop{}\footnote{\cite[155]{Schoop2009a}.}.

En prenant en considération les formes publiées par \Seidl{} et par comparaison,
notamment avec l'assemblage du \gebWO{} (\cref{BoKeWTer-Geb29}), je date
cet ensemble céramique au \xvieme{} siècle.

 \begin{figure}[h!]
   \centering
   \begin{minipage}[b]{0.3\linewidth}
     \centering
     \includegraphics[width=25mm]{Fig_217} % 50mm
     \caption{\kfd{Bo71}{350}  (1$\colon$2) }
   \label{Lab_Bo71-350}
  \end{minipage}
   \begin{minipage}[b]{0.33\linewidth}
     \centering
     \includegraphics[width=30.5mm]{Fig_218} % 61mm
     \caption{\kfd{Bo71}{356a} (1$\colon$2) }
   \label{Lab_Bo71-356a}
  \end{minipage}
  \begin{minipage}[b]{0.35\linewidth}
    \centering
     \includegraphics[width=33.5mm]{Fig_219} % 67.0mm
     \caption{\kfd{Bo71}{356b} (1$\colon$2)}
    \label{Lab_Bo71-356b}
  \end{minipage}
 \end{figure}


 \begin{figure}[h!]
   \centering
   \begin{minipage}[b]{1\linewidth}
   \centering
     \includegraphics[width=111.43mm]{Fig_220} % 445.71mm
     \caption{\kfd{Bo73}{495}   (1$\colon$4)}
     \label{Lab_Bo73-495}
   \end{minipage}
 \end{figure}

 \begin{figure}[h!]
   \centering
   \begin{minipage}[b]{1\linewidth}
   \centering
     \includegraphics[width=130.85mm]{Fig_221} % 531.38 mm
     \caption{\kfd{Bo73}{496}   (1$\colon$4)}
     \label{Lab_Bo73-496}
   \end{minipage}
 \end{figure}

 \begin{figure}[h!]
   \centering
   \begin{minipage}[b]{1\linewidth}
   \centering
     \includegraphics[width=98.07mm]{Fig_222} %392.58 mm
     \caption{\kfd{Bo71}{489}  (1$\colon$4)}
     \label{Lab_Bo71-489}
   \end{minipage}
 \end{figure}

 \begin{figure}[h!]
   \centering
   \begin{minipage}[b]{1\linewidth}
   \centering
     \includegraphics[width=149.15mm]{Fig_223} % 596.58 m
     \caption{\kfd{Bo73}{497}   (1$\colon$4)}
     \label{Lab_Bo73-497}
   \end{minipage}
 \end{figure}

 \begin{figure}[h!]
   \centering
   \begin{minipage}[b]{0.52\linewidth}
     \centering
     \includegraphics[width=83.03mm]{Fig_224} % 332.12 mm
     \caption{\kfd{Bo71}{497}   (1$\colon$4) }
   \label{Lab_Bo71-497}
  \end{minipage}
  \begin{minipage}[b]{0.4725\linewidth}
    \centering
     \includegraphics[width=74.82mm]{Fig_225} % 299.25 mm
     \caption{\gebR{}, \kfd{Bo71}{496} (1$\colon$4)}
    \label{Lab_Bo71-496}
  \end{minipage}
 \end{figure}

\FloatBarrier


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%      GEBAUDE 8       %%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\subsection{\gebI{}}\label{Stat-BoKeWTer-GebI}

Il n'existe pas d'ensemble représentatif de céramique des fouilles de 1971 et
seuls les vases complets sont connus. Il est presque impossible de proposer une
datation pour le \gebI{}. On connaît deux exemplaires de bols aux parois fines
(type EGG, \cref{Lab_Bo71-339p,Lab_Bo71-341}) et, même si d'après les carnets de fouilles,
10 jarres similaires ont été retrouvées, seuls deux exemplaires sont documentés
(\cref{Lab_Bo71-340p,Lab_Bo71-342}).  L'association de jarres et de bols aux parois fines
permet de suggérer une datation au \xiveme--\xiiieme{}
siècle\footnote{\cite[154--155]{Schoop2009a}.}.

% bol
  \begin{figure}[h!]
    \centering
    \begin{minipage}[b]{0.5\linewidth}
      \centering
      \includegraphics[width=75mm]{Fig_226}
      \caption{\kfd{Bo71}{339} }
    \label{Lab_Bo71-339p}
   \end{minipage}
   \begin{minipage}[b]{0.45\linewidth}
     \centering
      \includegraphics[width=70.25mm]{Fig_227} %281.86mm
      \caption{\kfd{Bo71}{341} (1$\colon$4)}
     \label{Lab_Bo71-341}
   \end{minipage}
  \end{figure}

  \begin{figure}[h!]
    \centering
    \begin{minipage}[b]{0.54\linewidth}
      \centering
      \includegraphics[width=85mm]{Fig_228}
      \caption{\kfd{Bo71}{340} }
    \label{Lab_Bo71-340p}
   \end{minipage}
   \begin{minipage}[b]{0.45\linewidth}
     \centering
      \includegraphics[width=41.4175mm]{Fig_229} % 331.34 mm
      \caption{\kfd{Bo71}{342} (1$\colon$4)}
     \label{Lab_Bo71-342}
   \end{minipage}
  \end{figure}

\FloatBarrier

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%   GEBAUDE 18   %%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\subsection{\gebQI{}} \label{Stat-BoKeWTer-Geb18}

Un petit vase (\cref{Lab_Bo75-T4-22}) et une jarre (\cref{Lab_Bo75-589}) ont été
retrouvés sur un sol d'occupation de ce
bâtiment de la pièce 10. Le nombre restreint de formes de l'ensemble ne permet
pas de proposer de datation qui se baserait uniquement sur la typologie.
Néanmoins, parmi les formes de l'ensemble, plusieurs sont similaires à celles du \gebWO{}
(\cref{BoKeWTer-Geb29}), en particulier la jarre au col fusiforme
(\cref{Lab_Bo75-589}). L'utilisation de peinture sur le haut de certains bols
(\cref{Lab_Bo75-T4-4}, \cref{Lab_Bo75-T4-8}) rappelle elle les \gebIR{} et \gebIT{}.

  \begin{figure}[h!]
    \centering
    \begin{minipage}[b]{0.45\linewidth}
      \centering
      \includegraphics[width=65mm]{Fig_230} %260mm
      \caption{\kfd{Bo75}{T4-4} (1$\colon$4)}
    \label{Lab_Bo75-T4-4}
   \end{minipage}
   \begin{minipage}[b]{0.45\linewidth} %
     \centering
      \includegraphics[width=56mm]{Fig_231} %224mm
      \caption{\kfd{Bo75}{T4-6} (1$\colon$4)}
     \label{Lab_Bo75-T4-6}
   \end{minipage}
%  \end{figure}

% \begin{figure}[h!]
   \centering
    \begin{minipage}[b]{0.45\textwidth}
   \centering
      \includegraphics[width=46mm]{Fig_232} %184mm
      \caption{\kfd{Bo75}{T4-8} (1$\colon$4)}
      \label{Lab_Bo75-T4-8}
    \end{minipage}
   \begin{minipage}[b]{0.45\linewidth}
   \centering
     \includegraphics[width=68mm]{Fig_233}% 276 mm
     \caption{\kfd{Bo75}{T4-12}  (1$\colon$4)}
     \label{Lab_Bo75-T4-12}
   \end{minipage}
% \end{figure}


 %\begin{figure}[h!]
   \centering
    \begin{minipage}[b]{0.45\textwidth}
   \centering
      \includegraphics[width=33.75mm]{Fig_234} %135mm
      \caption{\kfd{Bo75}{T4-18} (1$\colon$4)}
      \label{Lab_Bo75-T4-18}
    \end{minipage}
   \begin{minipage}[b]{0.45\linewidth}
   \centering
     \includegraphics[width=41mm]{Fig_235}% 164 mm
     \caption{\kfd{Bo75}{T4-3}  (1$\colon$4)}
     \label{Lab_Bo75-T4-3}
   \end{minipage}
% \end{figure}

% \begin{figure}[h!]
   \centering
   \begin{minipage}[b]{0.45\linewidth}
   \centering
     \includegraphics[width=45mm]{Fig_236} %180 mm
     \caption{\kfd{Bo75}{T4-22}   (1$\colon$4)}
     \label{Lab_Bo75-T4-22}
   \end{minipage}
   \begin{minipage}[b]{0.45\linewidth}
   \centering
     \includegraphics[width=54.00mm]{Fig_237}% 215.83 mm
     \caption{\kfd{Bo75}{589}   (1$\colon$4)}
     \label{Lab_Bo75-589}
   \end{minipage}
 \end{figure}






%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%      DIVERS          %%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\FloatBarrier

\section{Vases isolés}

\subsection{\gebQT{}} \label{Stat-BoKeWTer-Geb15}
 \begin{figure}[h!]
   \centering
   \begin{minipage}[b]{0.64\linewidth}
   \centering
     \includegraphics[width=83.44mm]{Fig_238}% 333.70 m
     \caption{\gebQT{}, \kfd{Bo75}{588}   (1$\colon$4)}
     \label{Lab_Bo75-588}
   \end{minipage}
 \end{figure}

\FloatBarrier

\subsection{\gebEW{} et \gebER{}} \label{Stat-BoKeWTer-Geb32}\label{Stat-BoKeWTer-Geb34}


 % Geb 32
 \begin{figure}[h!]
   \begin{minipage}[b]{0.37\linewidth}
   \centering
     \includegraphics[width=26.67mm]{Fig_239}% 106.69 mm
     \caption{\gebEW{}, \kfd{Bo76}{402}   (1$\colon$4)}
     \label{Lab_Bo76-402}
   \end{minipage}
 %\end{figure}
% Geb 34
% \begin{figure}[h]
   \begin{minipage}[b]{0.62\linewidth}
   \centering
     \includegraphics[width=100.11mm]{Fig_240} % 424.44mm
     \caption{\gebER{}, \kfd{Bo76}{307}  (1$\colon$4)}
     \label{Lab_Bo76-307}
   \end{minipage}
 \end{figure}

\FloatBarrier


 % Geb 44 et 45
\subsection{\gebRR{} et \gebRT} \label{KeWTer-Geb44-45}

  \begin{figure}[h]
    \begin{minipage}[t]{0.48\linewidth}
    \centering
      \includegraphics[width=0.6\textwidth]{Fig_241}
      \caption{\kfd{Bo77}{303} (\gebRR)}
      \label{Lab_Bo77-303p}
    \end{minipage} \hfill
    \begin{minipage}[t]{0.48\textwidth}
      \centering
        \includegraphics[width=0.6\textwidth]{Fig_242}
        \caption{\kfd{Bo77}{304} (\gebRT)}
        \label{Lab_Bo77-304}
    \end{minipage}
  \end{figure}
